王者天下好好睇呀！！！

雖然王翦一路個感覺都妖妖地，同麃公個種拋頭顱灑熱血既氣勢完全唔一樣

今集坐係敵人腹地睇地圖諗策略，氣定神閒，後面血肉橫飛，真係好有大將軍之風

正 楊端和仲正